唔該一齊block xeron呢隻五毛打手

係咪有個巴打叫xeon ?
兩個個名差一個字，有時冇留意到

Xeron
#48442
基本上應該係高登打手 一係叫人番高登 一係屌游梁

總之就係想制造混亂

不過依家好多人識 唔覆唔理唔正評唔負評 呢招等佢沉

🍻🍻

你班青政狗搞少陣事得唔得？

十卜樓主